反侵＞黃色經濟圈鬥黃＞BNO平權＞立場事件，藍絲都係搵緊一個缺口。

就係要搵某一個位置攻破你地

所以每晚差唔多時間

就會有一大班人開同一個類型主題進行洗風向

你想講眾志反侵=藍絲？你咪分化啦pr打手

China joe 打手 點撚樣阿
幾錢一個鐘

有病 我day 1就撐trump
你隻立場pr分化狗睇清楚我講咩ok?

其實我覺得pr公司運作方針就係「小事化大，挑撥離間」
我唔係話指出問題/批評唔啱
但係大量嘅情緒勒索字眼/將問題放大/將討論破壞，就係五毛打手嘅一貫作風

都係block 左你算
9唔撚搭8又老屈

已封鎖會員 - G!通街都係處老母
完全同意樓主
佢地鐘意開個標題然後幾個分身唱雙簧

下次早d開po啦

笑4 屈我撐china joe之後自己發脾氣😂柒頭

無錯，佢哋好鐘意扮曬兩邊極端

然後你睇通佢地，就好似你block 個條友咁玩老屈

大家都係人，人就會做錯
打手就好似情侶身邊嘅八婆咁，不斷令對方不信任對方，最後令本身好小嘅一件事成為分手嘅導火線。

啱啱訓醒突然諗起呢一兩個月既風向先開 post

覺得佢哋好有系統咁洗版推上熱門

Agger

PR 五毛 一大堆水軍
相反呢個po 朝頭早可以已經沉

類似，同埋就算明知攻破唔到都要激嬲你地

等你地開始焦慮，繼而變得冷漠

所以一定要守好凌晨條防線

係呢啲時間開啲心水清既post

Sor夜晚先得閒上連登

夜晚上反而更易睇風向

朝早太亂，好容易被fake

仲開成堆post宣傳熱狗云伯添

幫沙地阿拉伯做pr間公司開始做野

香港人唔改自己人做錯少少就係敵人/重衰過敵人
真小人好過偽君子嘅心態 一日都會畀敵方搞

5000個
但係都比人睇穿